扮唐氏症聘女看護洗澡 男子爽過頭露馬腳被逮

美國一名男子為了雇用女性看護來幫他「洗澡」、「換尿布」，竟假扮成唐氏症病友，卻時常在對方幫他洗澡時起生理反應，因此讓女看護起疑心，查證後果然發現他不是唐氏症病友，當下立即報警逮人，該男子已於當時時間周四（13日）遭捕。

報導，亞利桑那州吉爾伯特（Gilbert，Arizona）的31歲男子曼查卡（Paul Anthony Menchaca），竟異想天開假扮成唐氏症病友，上登廣告，表示要聘請女看護來幫他罹患唐氏症的「兒子」洗澡間換尿布等生活大小事，一連就聘請3名女看護輪流「照顧」他，時常在洗澡時頻頻起生理反應。

而曼查卡讓這3名女看護在某個定點接他，再到某個特定地方接受「照顧」，然後要對方再到某個定點放下讓他自己回家。直到今年9月，其中一名女看護對曼查卡的行為產生懷疑，於是在定點放下他後，再尾隨他回父母家，該女看護跟曼查卡的父母詳談後，赫然發現他根本沒有罹患唐氏症，更不需要穿尿布，生活自理一切靠自己都沒問題。

對此，受害的3名女看護互相認識，聯手揭穿他的真面目後報警處理，一名女看護憶述，曼查卡曾5度抱怨自己的生殖器洗得不夠乾淨，要求再「洗仔細點」。最後，曼查卡在父母的家中被逮捕，他辯稱自己智商偏低，確有特殊需要。曼查卡因詐騙及性侵等罪名遭到起訴，但他獲准以1.5萬美元（約45萬元台幣）交保，定下周一（17日）出庭受審。（即時新聞中心／綜合報導）

估錯 以為台灣

當我有講過先

咁有創意加網上搵番黎竟然唔係台灣

41j呢

咁有創意

點扮唐氏症 個樣本身似？

唐氏綜合症咁易認咁都扮得到
條友個樣都應該相當智障喎

點解會諗起馮淬帆

好難扮喎

乜唐氏扯唔到?

同感

你俾錢,自然有人幫你沖涼啦

係有啲似

看護就無相 男人就高清大大張

黎香港大把女食啦

呢幾日驗智商得60個爸打肯定又係扮

看護 幼教 乜都有

咁有錢請3個輪流做

之不過好辛苦遮
次次扯完硬晒呔又無得打

識玩

王晶廿幾年前精裝追女仔

男人要咸濕真係乜都諗到

唐氏有樣睇
不過唐氏唔可以扯旗？

最弊係畀人發現有正常自理能力

個情況仲尷尬過關心妍
港仔。。。

唐氏有樣睇,點扮？

有錢請3個看護都唔去叫雞

呃人個種感覺好撚爽

張相真係

個護士好廢
所有唐氏都係一個樣都睇唔出
要跟蹤先知

以為看護剝光豬一齊洗

有啲唐氏冇樣睇㗎

係香港啲護士先要高學歷啫

笑撚左係巴士

叫雞個玩法又唔同咗了

估錯

點解會告性侵嘅

點解唔直接call g?

而家黎香港啲洋腸質素越來越差，唔係濕鳩英文老師，就係周街乞錢去旅行，啲窮酸相慢慢比香港人睇穿
同幾十年前鬼佬俾人當神咁拜已經差好遠

幾有創意

看護未必係護士呀嘛

直接用請護士d錢黎call g仲好啦 奇撚怪怪

根本唔同

你以為佢想射篤精咩